原來KF94口罩同N95一樣

一樣價錢啊屌你老母
藥房狗賣KF94口罩成30蚊一個 明明係好小小既普通口罩
竟然賣到同N95一樣價

3 元貨 變幾十蚊
韓仔無道義

30 蚊邊度？ 我ok

北角藥房 買左10個

買日本BMC同超快適 超立體口罩仲好喇 都唔洗咁貴

旺角藥房22

邊度

依家周圍都冇口罩,屎都要照食架啦

我賣20

炒價都唔洗30蚊個

其實樂天仲有大把炒價口罩
都唔洗30蚊個

31 我ok , pm please

31蚊保一日命我ok

KF94根本就係垃圾
亦都唔係國際認證

啲韓國防花粉口罩都印KF94㗎
日日係Facebook見到成班on9係度搶

可悲既係 而家你拎啲濕鳩咩都唔防既口罩出黎 都會比人搶 泡菜KF94唔係高指標 但都好過大陸啲黑心野 唔知用咩料整出黎

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

15蚊 不過要買杯飲品
單賣25

深水埗好多藥房有
個人覺得30$貴😂
你ok 可入貨
首先要有個口罩戴去買